節衣縮食為左2m2m咁儲錢去澳洲交學費早日移民離開，籃絲父母儲蓄資產過千萬一毫子都唔會幫（唔贊成走）～

節衣縮食為左2m2m咁儲錢去澳洲交學費早日移民離開，籃絲父母儲蓄資產過千萬一毫子都唔會幫（唔贊成走）～

咪由得佢哋攬住啲錢等共產黨

你學費幾錢？2蚊2蚊咁有排草wor

2百萬 2百萬咁儲? 巴打咁撚有錢驚乜

穿櫃桶底係你唯一出路

態度正確